不打擾是我最後可以給你的溫柔

雖然知佢好大機會唔會再搵你

😃

agree

咪撚FF啦

人地宜家幾撚開心 邊記得你條傻仔

望到最後上線時間，感覺呢份聯繫好緊貼

但一見佢在線就嚇到即刻出桌面

我係真絲

我有時係到諗，佢會唔會都好似我咁望住我個wts

訓啦柒頭

痴女

好核突

分左手仲怕咩核突

好掛住佢

為人為己 希望佢結婚唔好請我去

諗起佢遲啲會有新圈子有大把女仔痴埋去就已經好痛，更唔好話佢中意左第個一齊左

很久沒看星星喔

變態毒撚痴漢

望住佢online，又怕禁錯制打左比佢/輸入中
望到佢offline，就會諗佢同緊邊個傾緊

你呢啲無拖拍無失過戀既毒撚點會明
仲有講多次，我係絲，你先係毒撚

Agree

睇你都係十零歲嗰啲靚妹。

好核凸

你就十零歲

搵過個啦，大丈夫何患無妻。

唔捨得，我地其實都仲好愛大家